［求救］左手手背對落有一粒黑點

我左手手背果個位好耐之前生左粒黑點出嚟，比啲皮包住嘅，初初無咩點理佢。
之後佢愈嚟愈大粒，我試過整開塊皮，整下粒黑點，質感好似結左焦嘅傷口咁。
上網Google 過，啲result好似唔係幾match 我呢個case。
有無醫科巴打出嚟講下粒野係咩嚟？

墨囉
吊你

驗下係咪皮膚癌

應該唔係墨，佢係深黑色

黑色有分深定淺咩

我Google都見到關於皮膚癌嘅reault
希望唔好係
但係大多數 都係話皮膚癌係多啲，一生就生幾粒，我就係零零舍舍有一粒
而且我上癌症基金會個網睇，會中皮膚癌嘅人嘅特徵，我一個都無

咁黑色真係有分別既

影張相出黎啦屌你
純文字討論

有無人知咩嚟

似皮膚癌/死人斑，不過都係睇醫生啦

唔係掛